【留意】會員「回憶小子」都叫人留守

機場集會都話要走，咁不如宣佈成個運動直接收皮算啦

經典重溫：
美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

提防五毛真是好多水, 回憶小子以偏概全醜化全港醫護

721

如果真係有人請場
係咪 回憶小子 負責

邊個叫死守嘅自隊右眼先講

721 811